想投身室內設計，ERB呢個課程屌唔屌得過？

有冇巴絲有讀過？

會唔會有親身體驗分享下？

利申：之前做過測量、地盤，都叫識睇圖畫圖（AutoCAD）